做咩要諗中唔中計姐？做返野咪得囉

講緊既唔係話你地出黎道歉咁簡單
學下對家d文宣啦，d狗失控打人佢地會唔會講丫？唔會架麻
咁我地咪執返著d狗打女人黎做文宣囉
就係咁簡單咋麻，宣傳從來都係宣揚自己好野，數臭對家d衰野架啦
根本就唔使諗割唔割，中唔中計，包實哂個頭係咁話打人既，咪話佢受前日受傷女仔事件影響情緒激動，捉到對家公安同記者既咪話佢圖謀不軌其心可誅，就係咁簡單姐
完全唔需要割

811